有無人好鍾意出完街唔沖涼唔換衫就瞓落人地張床度

睇住佢勁嬲個樣就好想笑

成日出完街唔洗頭 第二日上黎又訓落我個枕頭度
今個星期唔比佢上
女人2日洗一次頭係咪大晒

洗頭咁麻煩 我有時半個禮拜先洗一次

直接中出教訓下佢地啦

真，我仲要專登係佢地張牀上面食野﹐激到佢地札札跳